[黃色youtuber]估唔到有啖好食都咁黃

除左Alfred /catgirl/成波同星星之外
有啖好食都咁黃

估唔到bo innovation 都係黃

邊個係星星

星星係黃咩

呢個真
應該係我暫時見過最高級嘅黃店